如果有日訓醒發現全世界無人，你第一件事係做咩？

去仇人屋企柯尿

返工搭車唔洗再人迫人，正

裸跑

上連登開post

返工

下 樓豬唔係覺得個世界務左自己重有其他人呀?
全部NPC黎喎

樓豬

On9仲邊有人揸車
行路啦

打個丁冷靜下先

獨裁者按鈕

都冇人你仲返工？

返工ot幫同事做哂d野

住有錢人間豪宅
揸有錢人d跑車

This is ground control to major tom

煮個麵食咗先

裸體